船用柴油同車用柴油分別

船用嘅貨車用有無分別

自腦

計香港入到既話。無咩分別

其他地方都幾大分別

應該無分別
但船通常都燒黑油，進出港口先會轉燒柴油